16歲黃，被威嚇「一陣會打死你」「最憎越南人，法官都最憎越南人」「拉你全家」、被逼唱願榮光歸警察。送中12人之一

警甴暴行罄竹難書，下文記載之警暴事件僅為冰山一角，請移師至此頻道了解更多

今日係14號
只係揀咗幾單出嚟，實際14號仲有好多好多。最好就click入去望下啦，每一位手足都好重要㗎
source:

🟥🟪🛑1014：旺角16歲黃還押56日保，被威嚇「一陣會打死你」「最憎越南人，法官都最憎越南人，判得你更重」「拉你全家」、被逼按照一張紙上的歌詞唱願榮光歸警察、強行衝入屋。被支那扣留中‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

手足係被送中12人之一，今日係第114日

曱甴最鍾意歧視人，附上一篇手足嘅報道

只要你願意擁抱同捍衛香港嘅核心價值，你就係香港人

🟪1014：旺角企縱🔥20歲林打算認罪‼️被圍毆至後腦爆頭流血、狗屋掌摑拳打，禁求醫禁見家人，被威嚇「不合作會好好招呼佢」。

1014：HKDI比假CCTV。

1014：太子now新聞車長被殺人犯虐待，骨裂要做手術。

🟥🟪0114：旺角水喉通土製炸彈案，21歲黃補習老師還押至今270日。無搜查令入屋，禁義士監測搜屋過程。

感謝「香港自殺報道資料庫」

被捕組時間表

、實時、scott、被捕組總台、直播台、搜證台、收信台、資訊台、失蹤組。

當年今日系列

1號
［當年今日］呢一個月嘅每一日，我都會同大家重溫一次警甴暴行

2號
［每日警暴回顧］3月2號，15歲手足被警甴虐至耳朵失聰

3號
［當年今日］11月3號，曱甴叫學生記者除褲：「新屋嶺雞姦好好玩」

4號
［警暴回顧］11月4號，義士為救護車開路救周梓樂，被狗爆頭

5號
EL2892陳錦權，係咪以為自己開車撞完手足冇人記得？

6號
手足被曱甴扑頭，眼鏡跌落地，狗立刻踩碎鏡片話「依家無啦」。

7號
大埔墟站屠殺。中六生滿地腦漿，患創傷後遺症，被逼放棄今屆公開試。

8號
19歲韓手足，狗車被男狗掌摑辱罵恐嚇「信唔信我係度強姦你？」

9號
［有圖有片］多隻警甴圍毆叔叔，扑頭成地血，弱智警甴用口罩接觸傷口止血

10號
831翻版，封商場至少十幾個鐘；黑色母親節，被襲記者反被控

11號
黃埔25歲張被逼臉貼地，膝頭壓臉踩臉爆耳流血，狗車被圍毆大力揑下體，被丫叉橡膠射禁送院。

12號
612一週年，民建聯刀手斬人；40歲手足唔交密碼，被警甴威脅「搞你老婆仔女」

13號
21歲張被捕後趴地上被硬物打腳、故意分開雙腿踼下體，左腳有包紮，小腿有支架，走路一拐一拐，離庭要人扶。

14號
16歲黃，被威嚇「一陣會打死你」「最憎越南人，法官都最憎越南人」「拉你全家」、被逼唱願榮光歸警察。送中12人之一

YOU NEVER WALK ALONE.

香港人係痛苦嘅共同體，我地因感受到彼此嘅痛苦而團結互相扶持。香港人要報仇，請先學會做一個記仇嘅人。

但如需心理及情緒支援，以下有好多人可以幫到你㗎

好好休息下再歸隊啦。

*請廣傳*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

click入去就見到㗎喇

黑警死全家呀屌曬佢哋老母

推

香港人最憎警察呀屌你老臭狗

屌

願榮光歸警察
有冇歌詞

榮你老母黑警

push

願榮光歸警察佢邊間教會

Push

tui

手足

pish

啲狗

Followed 樓主

堆

自己單機玩啦五毛

哇歧視越南人，種族主義啊，左翼出句聲啦

願榮光歸警察點唱

將香港改做警察？
但係唔啱音

推呀
記住

光復香港

垃圾黑警

咁大件事冇人推？

臭閪黑警

共產习主席思想邪教

never forget plz

下世都唔會唔記得

黑狗港共黑社会.............

樓主唔好唔記得呢個正嘢

醫院果單野唔關社運事
有cctv 班黑驚都咁賤格
好難相像手足會點比佢地對待

黑警死全家

1014：HKDI比假CCTV。

哇等我pin起佢

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

絕不能被忘記！

push

但想問點解要用Stalin同金日成嚟定義

同行兒女為警察

越南反支
黑警憎越南人係正常

多謝你既post
香港人要記住